根本黃世柒就係共產黨派嚟娛樂化5毛list

噉佢算唔算出咗道?

咩出道，簡直係每日之星

其實佢同黃霑有乜關係?